[來吧唱歌吧]每頁最尾嗰個要唱歌(13)

New post

搵人整合找數表

唔該

中伏者請24小時內找數 唔找正契弟

試算表:

試算表內已整合中伏名單+找數link+中伏排行榜+各舊post傳送門+個別巴絲找數合輯

找數時請各位講低找post幾同page幾條數 以方便我整合

各位如果想要任何一位巴/絲嘅找數整合都可以隨時出聲

連大頭開po
嘅金仔都冇埋

新po 先找為敬
之謙bb把聲真係好難學

post9 page14

推

入嚟

有

pishhhh

有新人

Post(12) #900 小明星

唱歌

终於反到企屋

聽日先再找
好攰

又殘體

終sor

找數post10 11

以下巴/絲嘅找數合輯已完成整合 可於試算表查看/J:
爆隊_Fellaini
大波小爾
屈Dee
椎名林檎.
狼仔

遲啲應該會整埋中伏/自殺次數多嘅巴絲嘅合輯
想J邊個都可以提出要求整合

仆街
錄完成首歌諗住找數
點知禁錯制冇左

找數 post10 25

瞓唔著

早啊

找數12-24

竟然有我😂😂

早

有無巴絲真係有去學唱歌
想學正確發聲

學過 學極都好抽象 放棄左

因為你中太多伏

推下

我有呢
利申學咗年幾仲學緊

純粹興趣
定諗住想去比賽

走數

one key lau ming

興趣咋
又唔係唱得特別好諗咩比賽吖

個game到底點玩😂

差D比你伏到

中左要唱歌

又冇曬人

留個小名

找數 post11 18

Hi

你今日放假

唔係

一陣反

今日返8粒鐘

係

咁你都知

70啦

75未

好似差兩個

你唱嗰度收費貴唔貴

930/980 10堂
小班教學，你預一人有10幾分鐘左右

新學是咪要等佢開班
不過要定實時間上堂嗰啲未必夾到我放工時間

人呢人呢人

沒有了...

我沒有我沒有沒有

從運氣到信心到天空宇宙全屬某某

上個水

長路是漫漫如何走過

寧願讓樂極忘形的我

成日忘詞

離時代遠遠 沒人間煙火

毫無代價唱最幸福的歌

願我可

唔洗呀其實隨時加入都ok
不過我見佢時間好彈性，一至五嘅堂都係放工時間，星期六又有堂(好似係)
搞到好似sell你咁

又中

下次睇清楚

人呢

唔講咁多

推一推先

我放工9點幾後
有無堂

有呀

幾點
邊度？ 有性趣

星期五9點3
星期二9點
其實遲到都ok，只係遲啲唱同miss咗個開聲

地址please

地址/網址/名please

pish

我喺度留係ok架 ？

得掛

最鐘意eason呢首歌，首歌成廿年前但宜家聽返一d都唔覺得老土

時間夠了

屌
仲諗住留名等巴打唱

咁唱遊離份子先

時針偏偏 出了錯

推
個個去晒tg呢度冇人了

唔會掛
Tg邊有得每頁最尾唱歌？

睇下遲啲有冇機會做同學啦

我係度

有，放工

已經得返我地😂

今日竟然無中過

睇黎差唔多要完😂

找個數
Post 13 #75

tg主要吹水

最美 一消失不會等你

Pish

仲未完桇

架

完

屌
你仲咩出現

今日好安全

屌你

唉
成日都過唔到209

啦啦啦

啦？

十個十年

呵

哈哈

嘻嘻

嘻嘻嘻嘻

得你一個

好熱呀

你有冇10首

你都唔找數架啦

好熱呀屌

15首左右啦

同埋你

轉頭

？

找

訓左

你知道依加咩情況啦🤷🏾‍♂️

係好少

基本上就係gp既人

半夜一推

Post(12) #925 午後紅茶

不開心就不開心也別勉強的慰問

你就唱呢首啦

找數 12-32

如果我聽歌可眼紅

何以待你好 你遍不懂

仲有人推緊

我實找

有人問我 我就會講

但是無人來

我期待到無奈有話要講

快d找數阿找數阿

而家找

Post11 26

Post11 39

Post12. 18
原来都幾難

Post12 26

唱到冇氣唔找住

冇乜人嘅話我瞓先

睇嚟真係完了

完了

吧如無意外

重今開始該好好找數

頹青復活

Post 12

我要唱歌

推呀

唔知仲有無（14）

不了

Agger
都已經無晒人

人皆走 無可避免

回不到開post那天

捱通宵 忍耐著呵欠 完全為霸最尾帖

連巴絲 勤於找數 能高歌三更兩點

274

275

太耐冇推無留意添

人再攰 也不願走數 無奈這規律早變

越唱著唱著然後發現

剛好算著已十連

我想聽的少年 只有懷念

TG都進去聊天

沒法讓往日同伴推帖

巴絲歌功怎變遷

似覆了一百連 忽(小)爾明白

來吧我甚麼都應承

來吧我甚麼都聽命

不需再接連 無謂地開帖

不如自(改音)貼

不如自貼（原：不如不見）

人皆走 無可避免
回不到開post那天
捱通宵 忍耐著呵欠 完全為霸最尾帖

連巴絲 勤於找數 能高歌三更兩點
人再攰 也不願走數 無奈這規律早變

越唱著唱著然後發現
剛好算著已十連
我想聽的少年 只有懷念
TG都進去聊天

沒法令往日同伴推帖
巴絲歌功怎變遷

似覆了一百連 忽(小)爾明白
不需再接連 無謂地開帖
不如自(改音)貼

推

終於完了

Post 13 #175 不如自貼

不如自貼

你先

唱左啦

找數

3日都推唔爆一個

咁你地都推多幾下啦

潮巴是係都唔洗返

找數 12-35

是日例行假

人再攰 也不願拖欠

找數 雖然好似都冇乜人
Post 13 #100

推幾耐先會到下一個？

快架喇差幾個

3

係咪又中

知道就好快啲找數

深夜找數

人呢人呢

係囉

冇哂人

沒法令往日同伴推帖

找數

Soundcloud link

Post 10 第18首

⋯⋯⋯⋯

好想唱

總冇機會

來吧

無事既

唱啦

4

5

1

#375
數已找

灌水灌水

推
幾日冇整合啱啱攪掂

留名待J

好9沒來

我知就好啦

push

到底幾時先推爆到呢個po

而家一日先100個留言

加速~加速~加速~

慢咗咁多

咪係

加油

唔好停呀

其實沒有我你分不出那些差別

我搵唔到之前個排行榜 有冇巴打幫手 想要最新嗰個thx

找數

Post 11 第1頁

再找

Post 11 第16頁
Soundcloud Link

又到伏位啦
大家小心

讓我來打破沈默

竟然係癲到tg開埋go

找數post 12 27

Post 12 38

好撚難

一日一版都冇

傻閪先會中

開左gp係咁架啦

原來個post仲喺到

絕

不

走

數

恭喜

50先係

無人了

依家進度咁慢 冇得伏人

此post已完

似覆了一百連 忽爾明白
不需再接連 無謂地開帖

雌蒲衣願

推推推

如何回到當時

無奈這規律早變

我淨係想要個排行榜

搞熱個場佢

從新整個

要兩日

我等

幫推

ok

475已中 冇事

完了吧

如無意外

從今開始該好好戀愛

放下從前一段感情

人人不願歸來
這舊帖沒存在

知不知每晚推了十次八次 每晚為爆post都費盡心思
可不可合力延續這故事 延續每晚爆post一生去堆post

找數未

lm

粵：
未能盡歡未盡情大笑
只要這刻後我們無拖欠

無啦無啦 你老味無啦

不用怕 是技術性調整

做個八連有冇人理

2

6

7

8

見你8連。我自隊1野

估唔到暢通無阻

你係就沖埋去 唔去dup停

一日得一個留言

Lm

走數正契弟

契弟

hi

Sor, post9走數到而家
雖然已經係3年前唱落

其實係咪開左TG group之後就冇晒人

係咩

我唔使

無人知 無人會翻黎呢個post

我知

仲有人推架

今日鬼節

可

我推

Dllm聽日tg找

玩到而家

try

3日冇人出現

邊到考車？

笑撚死仲推緊

你都係

唔好以為冇人就唔使找

仲有人玩緊

此post已死

同埋啲未找數o既一齊死

仲有人推

推吖推

快自隊

射吖射

射波吧

隊得好

自隊鬼馬

崩潰我有經驗

選一周最後那天

單機板連登

9

10連

11

12

就600

單機連登

Gogogo

600 yeah

🔨

活潑動人歌聲演唱會開始

竟然仲有新人入po

句野咁熟ge
邊套野

唱k小魚仙

Lol

我又返黎啦

屌

你

老

母

🖕🏻

我想聽意見
有咩問題果啲

仲有人找數

就快又一個

留名聽歌

音準 拍子都OK
要注意換氣位同埋尾音
仲有咬字要正返DD 無咁LUR既呢首歌

PUSH

換氣位有啲急
咬字係好似有啲用力

有歌聽

LM

原來我要找數

好多人玩呀

HELP PUSH

之前有位巴打唱張敬軒某首歌（張敬軒tone)
有無巴打知

我屌 啲絲打唱歌勁好聽

仲有人 好懷念嗰時秒推post

大家唔好停

勁野
btw 呢個post冇人既原因係根本冇人會㩒入去聽人唱
唱完冇人理就越黎越少人

自推

睇我名啦，柒頭

做乜撚野

睇我名

問過我城未?

你白痴

699

700

唱你老母

第一秒以為係鐘嘉欣, 把聲好聽